[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #182 爭咩呀?溝埋做T68屬呀笨

[center]亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

[center]Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

花生留名

冇玩2日 成個人精神晒

屌 打咁長原來已經po尾

你答埋我真係多謝哂
你都識講T6到T8要18000粉
係
只不過係小小既18000粉
T6每一下屬強只不過要1000粉
T8每下屬強就要2300粉
換句話講 只要件裝屬強超過13下
T6用既粉已經小過T8

而且講緊T6裝不嬲都係全部野靠打T8龍幣拎黎買 唔會剩下得我知掛

好啦唔嘈呢個
本身就唔係嘈呢個
宜家係有人話玩左一年老手整裝一定要係8+8 或者16+0
乜野4+4+4+4 8+4+4全部都係公廁 係垃圾

公廁4屬又真係已經滿足唔到
300爆傷先爽

放心我有回你架喎
宜家話老屎忽同我地有代溝無計傾果個又唔係我
話件裝係公廁係垃圾果個又唔係我
我都係叫人打寶物庫簡單打哂D成就拎左資源先姐
咁都要俾人追擊

玩PVE 玩到悶悶地想升隻TANYA 玩下
但無專武專寶

升大波弓囉

邊隻..個個都大波WO

弓喎，Selene Luna 呢啲唔算大波掛
最大果個

咒攻麻麻地 姐系囡囡麻麻地

轉話題，我地傾更新
大家好，我是GM露伊希亞。

今天露伊希亞為大家帶來了9月預計更新的內容喔^ㅡ^

那就是新的項目‘奧勒貝爾市中心的傳聞’及既有的項目改善!!
此外, 還有三大節之一的中秋節特別活動!

那麼，就讓我們一起來做確認吧： ）
──────────────────

第一條消息～
“要完成每日任務需要超多時間的啦”

為了要減少各位玩家完成每日任務的壓力，我們將改善任務的型態。
每日任務中只要完成5個，即可完成今天的任務喔!!

如果我們說只改善了每日任務，大家一定會覺得有些可惜吧?!
沒錯～所以我們也改善了每週任務喔！
只要完成任務目錄中的5個任務，即可達成每週任務喔!!
從此以後大家不要再因為任務而感到有壓力了喔～!

此外，隨著更新，也可以進行 ‘追加任務的種類’ ，
還請各位玩家敬請期待喔!!!!

那麼接下來是第二條消息!!
- 我們減少了榮耀之巔的每日可進行次數!!
從此以後不用進行到30回也沒關係～因為我們把次數減少為20次嘍！
(每日只可進行10回好像又太少..^^”)

收到這個消息的當下]
GM露伊希亞 : 嗯..?? 20次?? 如果減少成20次的話，可以獲得的物品不是也就跟著減少了嗎？！ 這不好吧？
負責人 : 隨著每日可進行次數減少為20次，商店內的價格也會做適當的調整。
GM露伊希亞 : 價格調降！價格調降！價格調降！很重要所以說三次！！ 那那那～我會在9月6日更新後使用一下榮耀之巔商店的～！(吶喊中)

就是這麼一回事！

再來是第三條消息！！
- 奧勒貝爾市中心的傳聞

奧勒貝爾市中心傳來了各種的傳聞～
到市中心後，確認近期的傳聞並攻掠傳聞的發源地吧！
根據傳來的傳聞，各自可得到不同的戰利品。

那麼，我們來對最先傳到奧勒貝爾市中心的傳聞做個簡單地介紹～

[沙漠中無主的金幣寶箱]
: 完成地城時，可獲得金幣寶箱

隨著傳來的傳聞之不同，每一次的‘傳聞的發源地’也會有所差異，
為了要攻掠發源地，奧勒貝爾市中心會變得比現在還要來的忙碌。
(喔，現在想想，這樣以後的每一天都可以見到奧勒貝爾市中心的NPC塔麗莎了耶！！)

接下來是最後一條消息！
為了迎接三大節之一的中秋節，
我們準備了特別的活動～

巨兔LuLu登場~ ♬

看到巨兔LuLu這才想到，
繼在2017年聖誕節侵略奧勒貝爾首都的個人隊長普羅提努斯之後，
這次的中秋則換成巨兔LuLu來找各位玩家了呢！

往後我們持續會以更棒的樣貌來呈現在各位玩家的面前，
還請大家拭目以待～!!

──────────────────

以上就是向大家傳遞9月更新內容的8月的GM筆記本～ ( _ _)/

之後我們也會繼續為大家帶來更多的消息，
預祝各位玩家都有個愉快＜King's Raid 王之逆襲＞遊戲時間~

感謝大家~ : )

冷靜D巴打 有D巴打可能唔明我地做咩無啦啦講到T6自選姐

你有冇睇清楚我打乜架
仲有t6頂屬係?????????
同埋你之前講緊t6自選升上去好正
人地講緊既極端屬只係講t6自選做唔到既其中一個論據
唉 嬲 唔覆啦 巴哈文

頂屬唔關事，你T6升滿左升T7T8都係會滿

市中心npc係全game最好j （暫時）

每日都見到活動圖條大波妹係咪代表佢準備做NPC角

咁呢點我柒
真係唔覆啦

講笑咋話
公會商店果隻先係最正

我都係咁諗，次次活動都有新衫，啲skin又齊，快啲設定埋佢就出得台

TANYA PVP係咪一定雙專先拎到出黎玩下

不安

打手無專點打呀巴打

無專唔緊要
我有錢

頂屬升上去一樣都唔知話人巴哈文

咁無問題啦
不過Tanya係PVP都少見左

咪覆啦真係好Q長唔想再回
BTW 佢成就通常30次一組
寶物庫1-9送T6 10開始送T7
理論上20係應該開始送T8
佢仲要同步更新左T8三屬自選

4粒t8黑龍鱗片 72石， 屌唔屌

快D搵 攻略組 打上去望望LA

見佢S4 其實幾屈
一爆就沉默

我分身衝緊上去

打唔到又有需要可以屌
我有成60幾塊就唔屌了

唔知你真心定假膠
其實新手點都會刷一輪70龍先到80龍
所以一定會一大堆t7裝
老手鱗片 裝都可以直接買
買t6裝升5星都係幾十萬龍幣搞掂
粉而家有挑戰塔活動 一日閒閒地都1 2萬粉
而且t6升屬平d 升滿左再上t7 t8一樣照滿
就拎你地講嘅資源考慮黎講
t6公廁四屬唔洗重鑄已經贏左

冇追post，呢個成就點玩？未見過t7自選

BTW原來活動條女已經換過幾次衫
之前佢著咩
好有興趣

抵屌 出t7鱗片都抵屌 換傳說附魔券

60幾塊
我宜家輪落到係公會每星期買10塊
明明刷緊86乜春都唔跌

打一場一個成就 每個成就送T6四選
打到第10個成就就要你打10場,送張T7二選
所以打簡單同困難做成就個效率差5倍
上個POST我叫人打左簡單推成就先 就引發左T6裝究竟ON唔ON鳩呢場大戰

有乜好爭

T7升左幾件就無升了
刷T8跌裝都好快

我鱗又冇裝又冇

惺咁渣ga

屌佢刷Hard毒龍刷左3000幾體一張金附魔都無
紅都係得幾張

刷普通龍仲好

升TANYA 到80 LEVEL 好似幾好玩

唯一缺點D SKIN好柒

一個人刷唔到80龍呀

開2隻分身同自己刷

重升緊隻分身

上個Post萬巴提起先記得T6卷無得疊屬
留翻黎換毒龍裝打PVP算

發覺自己鐘意玩PVP多D...

升上t7/8可以疊一條

講起換毒龍裝又係BOR

T6無得揀魔擋魔閃

t6無得換坦裝

所以T6唯一既價值就係公廁4屬

刷唔到一堆top裝咪又係要屌

除左法師奶媽職其餘個兩種都多到未得閒升

刷幾耐先有咁多

改左每日任務 以後連pvp都唔洗打 正

冰龍啦

你地會唔會碎而家無用但唔排除遲d有用既uw去換而家想玩既uw

會

但係我冇碎過

我一開頭玩都係咁
去到咁上下俾人屠到仆街郁都郁唔到就唔想玩
如果你係大課長就當我無講過

其實而家仲有邊隻英岩用冰龍
自從Sonia之死已經無掂過冰龍
PVP又好似唔洗太多血

問咁多巴打都係想玩tanya姐 仲唔去馬
Loh成就做哂啦咩 掛一把都係幾日姐

都係一日3/4000體左右咁上下
D3攻屬未有石洗 ，重有D防裝未有用

你pvp一定仲係P/D區

刷左個幾月先見到過一件三暴傷盾牌

當初我為左升飛刀都碎左6/7把

想碎左LEO

你知
男人最怕多情

係男人就一人一把唔好爭

我有火法bb專
要玩就要碎佢老味
又唔捨得拎走人地把玩具

岩岩日服上左M
不過我個隊無PVP DPS, 暫時用緊毒奶+兔奶+Theo+柱叔

呢D就算升左都未有人用 ，擺左係到好鬼耐。

最大生命 控場抵抗 物理格擋 攻速
夠砌2件啦已經

可能遲d會出隻同龍妹同機制用暴率打傷害既角

龍妹係咩

仲有十幾件T7裝升滿OPTION無鱗上T8

難得佢出GM NOTE

唔食擊回 但身回會影響傷害

快d出新野啦 好想瘋狂課金

Agger

我反對
一開始係may姐簽到板個立繪吸引我第一次課金
小惡魔

may姐我覺得原裝skin最靚

龍妹唔用黑龍裝啵

想打自回 打錯字

認真有冇人想收acc
公主5*
Kara 4*
飛刀3*
仲有11xx lua coins, 大量其他資源
PVP夠力上挑戰第一

不過綁左FB, 平賣
有意TG

頂, 都係火龍裝?

係

Tanya, Jane, Kara
最衰依家PVP少人用Tanya, 唔係實溝

台服C有好多過

我覺得係萬聖節

原裝果個沉思好有FEEL

小薯係M3基本見唔到咁濟
一日二十場可能都係得一兩個用

又係時候刷70龍

我記得係抄人pvp裝用黑龍，btw，邊度睇到唔食擊回？

被動

魏進昇100

拎住菜籃個校服妹最q

縮圖就原裝靚

3d就小惡魔

Nerf左暴抗已經出返黎
除左卡法之外嘅坦隊殺手

忍痛換曬專比TANYA

真愛

三奶

愛紗>龍妹>佢

三奶都咁厚待

新鮮感

講真 我買skin都係睇縮圖多
公會其實4星原裝最靚

May 小惡魔堅靚，我都換左

同NYX 咒弓齊齊出黎秒天秒地

暫時公主貓弓咒弓扇奶 真係無得輸

圖六嗰藏寶庫打咩難度好？打咗兩次hard得兩張二屬自選有用。巴打們打開邊種？

學巴打咁衝成就都有排，之後要廿次先一張t7二屬

衝咩呀 老老實實打Hard算啦

冇玩kr 係精神嘅

個fd打普通出左rut
唔知普通有無

Meta 變得咁快既 仲等我溝左隻烏鴉

無咩問題 meta都係互剋嘅多
係南瓜 wall team比較無解

南瓜？

有無台伏巴打可以CARRY下8-14困

要坦定DPS?
奶我得大奶

肥仔巴都棄左咩

好耐冇玩 岩岩開返KR
好多新英 D 野又唔同哂

有位預埋我

去左痾屎
留個名加兩位入黎

肉腸

臭雞臭雞

巴打呢

我用光法算

我開蛋妹

感謝兩位大佬carry

多謝兩位巴打

唉我都ON鳩鳩
我隻分身個突5男盾一直STANDBY緊

想問PVP毒龍裝要邊4屬?

去競技場參考下PVP D大佬

呢2日都冇on姐

最抵買

上次就要3萬like 今次直接cut一半 v社都知冇人玩呢

其實無咩宣傳好少人智主動睇FB

reddit同巴哈都有人講 同埋其實kr fb有十幾萬like

fb已經冇乜後生仔女用 冇乜幾可會開

聖劍哎吔

有幾平先

分身冇on兩日, 人都精神咗

留名睇世界大戰

200收!!!

呢隻雀出幾多我出多...一蚊

冇啦
班人要返工就唔大戰架啦

其實發生咩事 冇追po

有花生咩

啦OP個兩左生花

做乜我打D字會反撚轉左

我有時都係咁

PVP新手想請教而家公主用毒龍裝定冰龍裝好

我見Asia 服challenger好似無咩人用毒龍 多數都黑龍/黑冰

長遠都係冰龍

竟然係冰龍裝 我果個著左黑龍4攻

你DPS向黑龍咪得，最好咪洗返幾條血比佢

好耐冇上水，睇睇第一頁其實做咩事講件裝都搞到咁

[特惠商城] 8月第5週第2回特惠商城更新

大家好~ 我是小亞。

以下是8月第5週第2回的特惠商城更新內容,
還請各位玩家做參考! ﾟｰﾟ)ゞ

------------------------- [8月第5週第2回 特惠商城更新]-----------------

■ 販售特殊道具召喚10次
- 期間 : 9月1日(六) 00點 ~ 9月3日(一) 23點59分
- 內容 : 活動期間內可購買2次的特殊道具召喚10次

■ 全套隨機禮包
- 期間 : 9月1日(六) 00點 ~ 9月5日(三) 23點59分
- 內容 : 活動期間內可購買1次的包含隨機專屬武器/專屬寶物的禮包
[ 隨機專屬武器券 : 包含新英雄(查畢勒, 黎莉雅, 勞蒂亞) 的專屬武器 / NPC英雄除外 ]
[ 隨機專屬寶物召喚券 : 包含新英雄(查畢勒, 黎莉雅, 勞蒂亞) 的專屬寶物 / 包含NPC 英雄(~朱諾) 的專屬寶物 ]

■ 薇若妮卡的特殊簽到板
- 期間 : 9月1日(六) 00點 ~ 9月5日(三) 23點59分
- 內容 : 活動期間內可購買1次的薇若妮卡的特殊簽到板

[ 購買後14天內進行簽到時，即可獲得獎勵。 ]
[ 購入後經過21天即會自行消失。 ]
[ 在經過21天，簽到板消失時，未領取之獎勵將不另外進行發送 (無法進行相關的退費) ]

■ 專屬武器&神器召喚機率 UP (新英雄選項除外)
- 期間 : 9月1日(六) 00點 ~ 9月1日(六) 23點59分
- 內容 : 進行特殊道具召喚(10次) 時，專屬武器/神器的獲得機率提升2倍！
[ 專屬寶物 與 職業專屬武器 不包含在活動範圍內。 ]

■ 專屬寶物機率 UP (新英雄選項除外)
- 期間 : 9月2日(日) 00點 ~ 9月2日(日) 23點59分
- 內容 : 進行特殊道具召喚(10次)時，專屬寶物獲得機率提升2倍!
[ 英雄專屬武器 / 職業專屬武器 / 神器不包含在活動範圍內 ]

■ 幸運碎片禮包
- 期間 : 9月3日(一) 00點 ~ 9月5日(三) 23點59分
- 內容 : 活動期間內可購買10次的幸運碎片禮包
[ 開啟寶箱時，可領取各道具最少20個，最多150個 ]

■ 隨機專屬武器禮包
- 期間 : 9月3日(一) 00點 ~ 9月5日(三) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買2次的隨機專屬武器禮包

[ 隨機專屬武器券 : 包含新英雄(查畢勒, 黎莉雅, 勞蒂亞) 的專屬武器 / NPC英雄除外 ]

咁快又鳩UP

月頭就出up 又想呃我咁早課雙倍

好撚等錢洗

半個月UP一次

上個po35頁左右開始追就明

屌那星，9 月1 要即課即抽

抽到咪又係爆

抽爆佢

只要唔同人比其實可少少都可以玩得好開心 直到發現前面果d又追唔到，有d嘢又懶得刷，日任又懶得做

再打多次[又PTW 點跟]會唔會俾人追擊

其實賣帳黎講，宜家有5*專會貴d定有一套公會裝會貴d

就算佢加倍都無點中過野 可以當個活動無到

又p2w點跟

台伏出左之後人氣急跌，仲唔襯仲有啲人氣果陣怒迫人課咩

咩驚最後都係搵台仔笨

台伏出之前人氣已經跌得7788

勇者

有邊隻手機game唔係p2w

賤巴都追過我了，公會又萬年第二，點玩 況且有咩人追擊

咁多f2p我剩係見過湯巴叫追到，其他都未追已經棄左

以前都仲可以追下車尾燈，依家真係追條撚咩
利申：亞服WB1已經入唔到百內

課金黎講拎石去抽野係咪最不切實際

有up 咪抽下，呢啲驚賭裝同衝裝係主要樂趣
以前電腦天堂1 衝裝次次都就心臟病，衝唔過會連原本把武都冇埋

入百內到底要打幾高傷
我宜家除咗升5星kara同升boe都冇辦法

上個禮拜300已經入到
今個禮拜我平均打330都已經直落1％

我今個星期先啱啱打到300

我就320-420到，冇刷到就大概排40-50

望住人一大舊錢掉落去真係爽

講開又講
台服課長兩公婆已經由長期第一第二變到完全係WB個榜到消失左
好似棄左驚咁

PVP都唔打就知咩事

睇巴哈講出左TRIP

原來係兩公婆
有錢到

玩呢啲驚唔抽裝唔衝裝邊有樂趣，最多咪發老脾碎撚晒其他uw撚衝然後棄驚

之前有個youtuber碎撚埋2星gladi uw嚟衝龍弓，呢啲咪有做愛囉

頭先訓咗覺
我呢啲廢被S巴攞咗做例子

賤巴都廢 我無地自容

個幾月前駛左60 幾萬，依家加埋應該過百

個老公幫埋個老婆課金

佢打都係打輸我acc
求賣

講緊港紙定台紙

儲值活動完居然無消石活動

衝住去交錢比V社

作為無課一族, 我只係想買隻英

為求賣出無所不用其極

難度黎講公會套難d

9月1鳩UP算唔算間接燒石

冇玩幾日 個人輕鬆晒

比左巴打養住先， 無玩一日，個人精神左

買帳有得試玩先

唔駛迫自己做日任

已兌港紙

唔係啦 佢個acc勁過我 純粹幫手養下

tldr 有冇懶人包

係咪尋日個gm note出事呀?

唔洗做日任幾好啊 有咩問題

下面好似有人講reforge
之前個NOTE係咪有傾過洗屬性用石?

我明啦 純粹係屌封信太廢解決唔到問題 啲人對v社太高期望

咩信
呢封唔係道歉信咩? 定之前又出過一封垃圾信?

sor係note

回應唔到玩家訴求，出封垃圾道歉信當交數。又當過骨啦

其實我覺得而家VESPA做營運真係無乜HEART
一年前VESPA個個星期都更新, 即使係細更新都令人期待
而家2星期1次, 仲要每次都係HEA更, 而且一堆堆課金包引人課
頭一兩次見到呢D包都會課, 但而家出得勁密, 根本無意欲去課

求救....夜神入唔到. .唔通連夜神都唔俾我玩..係未迫我轉黑沙?

我記得上次更新爆料有reforge revamp 但最後冇 唔通係呢樣野

9成9係fb問題

玩左個幾月
覺得每次更新d 都回應緊d玩家需要 我又覺得還好

你岩...更新左fb 就玩得番
btw .. 黑沙好撚複雜 ..點玩落去

係台服出左之後先逐樣野推出黎 明玩其他服既人啦

38蚊10抽

其他服要吸都吸乾啦, 梗係吸埋最後台服呢一水

最後開埋國服
光榮結業

屌原來係講緊佢地唔回應呢個letter

今次竟然無人抽
想要光血冰法就中烏鴉樹法

買張卷試下抽
抽中二星選擇卷揀完返黎唔用既魅魔UT2

簽到板抵唔抵

另外用石3抽
2面具1垃圾聖物
抵我轉0課

月初課石DOUBLE 幾時先RESET

有冇巴打可以幫下手打FROST DRAGON 要做任

咩SER 咩ID

渣ga

台SER
ID: 屌解呀
可唔可以順便ADD埋FD

唔課最抵

有得跨服ADD咩

打最低Lv都過唔到咩

太遲了
課曬今個月QUOTA..

何必呢

我TW HK MO SER WOR

都冇人入...

好少姐
課左簽到版+ 120LUA 月初石

咁你Add我啦
ID:肉腸
要打幾多場?

唔同SER之餘仲有埋代溝

sor 我唔係好明

湯巴亞服玩家

我亞服廢老 ，你台服新手
唔明我依啲廢老廢UP好正常，唔使咁在意
我志在推下POST

亞服
V社依家眼中得台港澳架咋
淨係課金量台港澳服應該都已經贏過舊服加埋

月頭就忍唔住次次都

港台仔咁捨得洗錢架咩

忍得多對身體唔好

我自己都玩到好似以前中學雞玩Online Game咁
有活動就閒就課課佢，玩左三個月都課左3000蚊 不過應該算少

我2個月應該3-4K

雖然唔係課KR，但台仔課起上嚟真係痴線，之前聽啲台服巴絲講邊邊新英已經5星專已經知KR對佢哋嚟講真係好抵課，因為升專唔會爆，仲會+%數，抵玩到

目前這遊戲我Apple Store累積充值大約14萬美金約90萬左右人民幣
Google Play因為活動大約充值了900-1000萬韓幣約5-6萬人民幣
另外當時boss裝一件都600-650萬韓幣收
這樣一套boss裝加上武器也花了3000萬左右
橘色非boss副武花了150萬韓幣收
橘色飾品早期一個70萬韓版收
後期5-10萬韓幣收
這樣只算收裝備部分大約花了4000萬韓幣
約24萬人民幣
總共大約花了約120萬人民幣
但換回來對名次最多也只進入全部伺服器第8名

課得起有咩所謂

其實都多
但對比其他GAME

之前玩其他ON9 GAME 要抽野果D 3-4K可以得個吉
呢度3-4K都起碼確實有返D野渣手

咁我呢d新手咪冇得同你地玩

有冇巴打依家打BD？

我都係台服新手

我都係

都無個隻人有咩用

11抽
2uw 3ut
Chase Pricilla uw
Gau ut3 + nalia雙ut

遲早會有

歐到

咁其實佢兩公婆pvp真係幾廢

有無巴打可以係咁易講下究竟weapon options 應該點自選，唔知幾時應該Crit pen 之類

除左chase 全部自己都麻麻地
之前nalia uw都碎埋

睇唔同英 你新玩就用活動關打easy.
會送好多t6自選 然後是但入個公會每星期買t7鱗
揀攻擊攻速暴擊暴傷
升到t7 5星夠你用到end game

有D想棄

每一次up換黎無數人棄驚

唔關up事 係唔知打咩

wb/龍/高級地城/塔 真係悶

221終於5星咗Kara

小弟終於都有第一把五星專

CUW我大部分都係憤而碎之

重點係我咩都唔夠打

咩都唔夠打只有一個辦法解決，而個辦法今日雙倍

不了 唔值得課

課左就值得

入公會叫人帶你訓龍

5星Kara同Theo係WB1既分別就係4.5億DPS同3億DPS

65抽
1uw
Fail埋

有冇人買ac?

100

打下pvp有樂趣得多

YS 主張打機一定要課金

你打多左3隻字

有無名睇下係邊個？

琴日8抽
5把通專
3把專
血法 劍法 LUDIA

但係佢地有錢

公主同烏鴉係咪唔食專武
但公主一定要S3專寶?

呢隻game都有分廢唔廢, 笑死

人地8把五星專 分分鐘8個專寶都五星
但係WB都唔見有拉遠差距
PVP又唔係拎到頭10
課到咁廢真係第一次見

因為佢地不屑刷裝

少凡追不到
若蕎想不到

如果有3 option卷賣應該拋離其他人十條街

佢地係32 把5 星專，佢PvP 好似auto
淨係衝wb

新角NPC都5星專
不過廢老兔奶都5星就真係

台服隻wb 剩11%hp
冇人玩到咁

尋晚衝完又一輪棄坑

慢慢開唔同角色黎練 雖然好耐
但多D樂趣
玩來玩去果幾隻人真係悶D

一齊玩PVP啦

練緊公主TANYA了

請問女盾(無專武專寶)同柱子(有專武專寶)pvp簡邊隻好？

聽講柱子好撚屈

柱叔+龍女=魔攻極級煩膠

宜家溝緊女盾 但今朝抽到柱子專武專寶 宜家想轉軚

課金吧

買女盾 溝特朗德

簽到板 可以即換一隻

GC 一張卷打咗隻龜39%血
成個公會個個都等GC 2

係資源升哂2隻

無

20抽, 1把uw, 不過gau...

補多20抽, 多一把viska

咁正 VISKA

viska我起碼碎過3把...

女仔有錯嗎

有無得約莫講下，姐係例如我kara會揀Atk atk speed crib and critical dmg 咁

不如講你想要咩英嘅Stat啦

想學下唔想做伸手黨

點解今日個個都抽UW

DPS就公廁4屬 攻，攻速，暴擊同暴傷。
坦就格檔閃避同血
奶就攻暴擊攻速
大致方向就係咁
數量要幾多條就自己斟酌

UW%呀，睇公告啦

唔睇公告都應該會見到有event呢個字先係喎

係因為我從來都唔會信官方講既機會UP

有無亞服手足CARRY我2場CR HARD

我可以幫手
但係你要搵多個
我得DPS

有冇台服巴打可幫CR normal

打完挑戰塔多個10抽, 渣都無

可以幫手出基佬ODDY

我得隻愛紗岩打應該

賤巴?
山田巴ID?

last 一場WB
等等

OK

NOW ON

黒澤ダイヤ

你好友FULL咗 ADD唔到你FD

+++
DEL左條友

加咗

ACCPTED

入場，邀咗你好多次

有冇台服巴打可以add下我

台服你可能入TG LINE群嗰啲仲好啲
或者你問公會入面有無人幫到你

湯巴開唔開多次gr
有人已經打死咗

原來唔夠分
又要硬蝕4張卷

我都有4張

呢到係唔係個個都係舊服

舊服都有分韓亞日，就咁一句舊服唔知你想表達邊個服
以我所知依個Post最多人玩亞服，但同時都最多人棄，所以依家少咗好多鳥
都有台服，但佢哋有開TG方便佢哋公會自己傾嘢，自然少上水

台服廢薯報到

不用分這麼細
大家都係非洲服

台服毒撚玩家

過場圖出極都係新既6隻同NPC
係咪新既宣傳手法

乜唔係不嬲都係新角架咩

以前唔係會見到舊角架咩

講起上嚟好似係
呢半年好似冇點見過

過左未
我帶到

頭先望咗20場toc
發現場場入戰鬥唔係laudia就係juno
好治癒

仲未
你ADD我？ ID: Yorozuya

新黑肉刺
其實定位係DPS定半坦

Add Jor

可唔可以比我add埋...

名

屌解呀

V社好快玩轉色

光法BB點轉都係咁靚

thanks 巴打

痴線，肉色泳裝

台服隻世王重有7%

亞服cr求carry過hard

我都想講 由初初星期六12點幾就死左到而家星期日都可能未死

得返最後3個半鐘咋 ，星期日無得打。
海王都殺得死但山王殺唔死

小左課長兩公婆

棄驚了

今日狂awaken gear

殺唔死其實你唔係想爭尾刀博RUW卷其實無影響
石幣照派返你個排名嘅分量
殺唔死只係證明多人棄Game only

記得之前睇過, 話隻世王會跟據星期1-5玩家打ge程度, 星期6就會做相應調整, 比人啱啱好打得死,
照計唔差太遠都應該會死啦

唔通我記錯?

其實冇人知

靠你地Send信問官方

調佢老母咩，信V社一成都死
明明手動調就話系統會根據1-5乜乜乜
係會調亞服一早打爆咗啦
自從啲大課長流失，亞服WB無論1定2王，目測半年都未死過
同咩FB讚好活動一樣，造數就造數啦
咩十萬二十萬，明明今日先得嗰幾萬又會一夜間有幾十萬on99睇得自己咁撚高
利申返先，V社代理一開始係唔錯，就算依家越做越仆街都係好過市面上咁多個遊戲代理

重燃人生希望
雖然冇uw果兩個角色

歐洲人

換完隻毒奶 3星未t都夠打69

400Day留名

骨灰級

一開有張5*HERO 卷, 拎龍女先

新手拎龍女要用愛發電

開始真係忙到無時間玩 有冇人想接手ac

個個都棄鳥
最後都係得返亞伏大佬

又唔係想棄 今朝先又課完648 又爆9哂
最主要都係做日任太哂時間 我淨係鍾意玩pvp打下塔

下次更新咪會改簡單D嘛

每日2 3個鐘最低限度

Hottime 都三個鐘

自從有84體關我掛哂活動體力就算
HT都有一張剩

我依家效法公會既會員，拎錢抽10 抽，之後3 個鐘用盡錢券同食啲抽返黎既體怒7-9，錢係會愈來愈少做唔到收支平衡，但換到海量體力+ 活躍+ 神器+ 材料+ 粉，其實都賺哂

咁大龍鳳不了 玩養生驚就應該要有養生嘅態度

只用一張錢Hottime打完錢塔同討伐就去掛龍

我覺得就算唔抽都要掛哂HOTTIME佢
拎到既精華/粉都差好遠

食哂活動體仲有一張HT
又唔捨得食水掛圖

我通常會分開掛
朝早開2張+幾百體打哂王城討伐,剩低既體刷埋HT時間
之後等回滿體再開幾百體就會開埋剩低果張
唔夠體就算數

仲有無邊個好拎

比你隊人睇下

有無手足可以一齊打龍

打幾場???

我早幾日365
原來係差1個用左右

其實有無話最好第一次點左咩先 定隨心

岩岩入到街場了thx

大路咪T1 攻 T2 攻

我本身想j2係回mana等佢出多幾招技

DONT FF
佢平A大力過出技

BTW你點完覺無用咪洗 50萬姐

頂
依家先發現唔記得左打CR

你岩

冇打

都係蛋妹/龍女啦
換左出黎擺住先。

屌，但張卷無龍女既

萊雅絲 Laias 龍女

黎莉雅 Lilia 龍妹

女友的姊姊超淫盪.flv

垃圾驚屌你老味

打多d龍刷靚d option仲好

太忙睇下有無人有興趣接手
台伏 卡法5* Theo lewi 3*
wb入到前100
pvp 砌好哂裝 輕鬆9成勝率上第一名

一餐M記

衰邊樣

咁多人放ac

九成升專

正常

又係時後拎返張「屌你老母臭西唔撚再玩呢啲垃圾驚.gif」出黎

又比巴打隻卡法屈

買左佢咪唔洗俾人屈囉

唔知我個垃圾ac放唔放到錢
Btw仲有4日login 365日 之前幾日冇on

原來肥仔巴玩得耐過我

應該都係幾日姐

啱呀買左我ac屈下人咪算

補返圖

殘體

殘體字型d?

初初未刷首抽用佐倉双葉

你放上8591賣畀台仔仲好啦，淨係PVP第一都夠佢啲打J

研究過8591香港賣唔到

賣唔到

佢好似無開放比香港賣家, 香港只可買

G會GC-1

一開GAME就見到有人邀我

咪就係比你屈左場囉
雖然都羸左場

可以經幣商幫你放, 但食幾多水就唔知了

Nox成日掛掛下彈App係咪未有解決方法?

我三開自己掛90龍會穩定係用2500體左右彈
仲要次次都彈正身
開個新既模擬器/較低效能/較低GAME個畫質乜都試過
但都係果時彈 完全無辦法

屌我一直係睇龍妹, 原來係龍女

你隻咒弓要再快起手多少少
卡法烏鴉打咒弓基本上100%輸

再快就唔係好夠輸出
又抽唔到聖水

呢到台服個個都打到第一

咒弓個吉唔爆既盾真係痴線
對面烏鴉卡法薄過紙 把弓夠高星射一野就一隊

琴日遇到隻咒弓一開波就秒剩隻坦

咒弓應該點加?

用專武券、抽專武加到把弓5 星，搞掂

升左juno t5先發現無咩用

PvP ?

填左公會申請表 企係game search唔到 果兩個公會名
遊戲id : Mugen無限

手殘既我覺得好難操控

唔同服

咩伏咩會

Tw HK Mo

你填果個係亞服 台服係冇表填架

咁唯有轉服

台服好似多人啲

亞服越來越少人玩

今個CR個Boss除咗好高傷之外冇乜特別

點解？仲諗住換佢

你手速要好快+用唔到auto

冇春水既咒弓唔夠快 應該輸卡法

比較有興趣知咒弓隊打坦隊係咪輸鳩硬

乜唔係大波弓開場S3 Quadra Kill咩?

坦隊都秒到?

咁可以慳返 唔開auto唔識玩

我冇見過5星專下生存到既野

大波弓好癲

係咁勁我就100%勝率啦

你春水都未有 已經差好遠啦

1星算唔算有

btw 岩岩又比巴打隊坦隊屈

個人覺得2星先叫開始有用

好多配卡珊+700 暴，依家暴抗nerf 左基本上又係必暴，一野就死哂

《King’s Raid – 王之逆襲》與喜憨兒共渡中秋 好心意愛相隨活動即日起開跑

GNN 記者 犬拓 報導） 2018-09-03 12:39:50
《King’s Raid – 王之逆襲》韓國原廠 VESPA 宣布，將在中秋節與喜憨兒基金會攜手合作舉辦「2018 年 VESPA 好心意，喜憨兒愛相隨」活動，將有機會獲得喜憨兒基金會精心製作的中秋節餅乾禮盒與遊戲寶物，邀請所有玩家發揮愛心一起共襄盛舉。

《King’s Raid – 王之逆襲》與喜憨兒基金會活動訊息

【以下內容為廠商提供資料原文】

活動即日起開跑，有機會免費獲得中秋節餅乾禮盒與遊戲寶物

活動自即日起至 9/10 中午 12 點止，玩家可以透過活動網頁進行報名，VESPA 原廠將從中抽取 250 名幸運玩家，被抽中的玩家將可以獲得由喜憨兒基金會全心全意製作的《King’s Raid – 王之逆襲》中秋節餅乾禮盒乙盒，與遊戲寶物─「隨機專屬武器券 x 1 個」及「紅寶石 x 1,000 個」。

除了幸運的 250 名玩家外，VESPA 再額外跟喜憨兒基金會贊助 250 盒餅乾；售價 370 元，每盒也都附上遊戲寶物─「隨機專屬武器券 x 1 個」及「紅寶石 x 1,000 個」，並交由喜憨兒基金會在指定門市做販售，其中販售的所得，將全數捐給喜憨兒基金會，為喜憨兒們獻上一份誠摯關懷。

由喜憨兒基金會製作的《King’s Raid – 王之逆襲》中秋節餅乾禮盒

9/15（六）起在指定三家門市進行領取與購買

在 9/12（三）公布中獎幸運兒後，自 9/15（六）起至 9/30（日）止，活動將在喜憨兒基金會台北、新竹與高雄的三家指定門市進行《King’s Raid – 王之逆襲》中秋節餅乾禮盒的領取與購買。

台北門市：民生餐坊
地址：台北市民生東路四段 80 巷 2 號
新竹門市：Sefun Cafe 喜歡你餐坊竹北勝利店
地址：新竹縣竹北市勝利一路 1 號
高雄門市：新興區的【喜憨兒生機好鍋】復興店
地址：高雄市新興區復興二路 286 號 1 樓

愛心不落人後，有興趣參與的玩家，在中秋佳節即將來臨之際，不妨用行動支持愛心，大家一起歡度中秋。

教下我點用5星theo打pvp

我呢D廢薯黎
上個星期已經比前個星期跌咗10%勝率
唔知今個星期又跌幾多

你用theo配咩角黎打pvp

Demia Theo Rephy Laias
就黎係時代既眼淚

咒弓同血牛年代來鳥

一口氣升哂d裝 終於打得贏山海

小弟又開始卡卡地... KARA T2 KAULAH T1 羅織同JANE 都仲係5*.... 打到CH7 第一關...左誘任開始卡.... 同一把用到既UW UT 都冇.....

衝level 先，7 版同之前係完全唔同level ，你去6 版hell + exp 果關衝滿等先，將全部角衝T1、2 先返去打7 ，可以痴下公會團打定80 龍黎著

我acc輸過兩三場咒弓啦
你得閒拎我acc打上去試下

導你幫我打上challenger

講開. 我之前JOIN 個個公會太垃圾 一個RAID 都冇...所以QUIT 左, 呢到係咪都有公會入

新英

得一隻新英? 咁突然

岩岩T5左洛曼, 想問下佢突破點咩好

有既，LIHKG，不過我返緊工，今晚先返去空啲位出黎

正想Po，呢隻係龍女契弟

之前sns派極都係錢
今次咁撚好死

屌你契弟

做乜尻係咁出龍女相關嘅人

THX btw 我應該打唔到hell ch6

◆ 推出 ＜King's Raid 王之逆襲＞ VOD！◆

目中無人, 人品問題, 單純無知 連獲三項冠軍!!
兼備著稍稍的呆萌與傲慢的終結者 – 黑龍，
新英雄 ‘奈洛希思’ 的預告影片公開！

9月最讓人期待(?)的作品！ [9月的新英雄奈洛希思]
可以透過Vespa官方YouTube頻道來做確認喔~ ˘◡˘♪

"我... 最強的龍, 黑龍的一族...!!"

包覆著全身的暴風平靜下來吧-
人身逐漸消失，漆黑的龍咆哮且動搖著天地。

“是萊雅絲大姊的乾弟弟, 奈洛希思--!!!!”

如果想見到漆黑的傲慢, ‘奈洛希思’ 的話，
還請大家敬請期待9/6(四) 的更新喔~

#킹스레이드 #킹레 #네락시스 #블랙드래곤 #용족 #신규영웅 #영웅 #奈洛希思 #KingsRaid #王之逆襲 #黑龍 #英雄 #hero #Neraxis #like

官方講嫁

咁你更加唔駛諗7，6-8 hell 試下，其實唔難

咁似鬼手既feel，都係觀望下先

啲英越出越中二

估唔到湯丸冇del到我fd

見到名邊捨得del
m巴我都係最近先del咗
練爸我一世都唔會del

你係棄定hea玩咋

鬼手都好勉強, 呢隻就算低腰褲我都覺得麻麻地...

日任都冇做 上個禮拜冇on過
玩緊隻足球驚課到傻左

但有預感依隻會勁到仆街

咩足球驚

新個隻男人係法坦

Ultimate football club 日服
後悔課過港服

玩黑沙啦 唔使課玩得好開心

究竟點先可以快d有uw俾d人用...

要快真係得課

黑沙慘過返工喎

都係由佢係咁掛機 當養生

課之外有無

要快=無
慢慢嚟嘅=儲夠12隻人，每日掛LOH，掛夠250場有1000碎，掛足1000場有4000碎=4把專
PVP：儲PVP幣換專
儲石、儲十連卷：等活動用石用專送專卷
任務：一路做一路送，應該最少都有一把
成就：睇字

簽到一個月一把隨機專
PVP 30000幣換
免費抽抽中
4000非洲卷換

唔課金就無得快，呢個定律黎。

wb箱隨機抽中

我而家有12000石係手，諗緊買2隻人定抽10連好

有up你都唔抽啦

碎左唔要既專合自選

係喎 手上有3把miltra requina clause 我得clause 但仲要無用，姐係直接碎哂佢算

真呀，所以㩒唔落手

想問K巴74點過

同問，唔想特登升隻火法
有viska , 沙弓，夠唔夠做

你有沙弓都好
大AOE冇一隻有升
吸血鬼S3算唔算?
樹法未升,冇專
火法未升,冇專
所以諗緊升邊隻

有光法無煩惱

如果要我買光法咁我唔打算

光法都未必過到

其實唔難

新CR 點玩, 打飛D坦殺後排

viska有ut2就夠做

wb1隊輕鬆過

見到係坦即刻冇哂興趣

打到半條會踢走我隻坦

嘩屌

都叫左你課首抽ac

睇黎要係佢未踢之前做低佢

踢完差唔多半血+剩半條
打埋個半條就殺埋佢

大波妹都冇人和應

我信我會得

有無巴打有建議，3隻有2隻都無用過唔智有無用

Mitra 物理一哥，你唔練物隊或者唔練佢就碎得
Requina PVP同SUP DPS，同樣你唔練物隊或者唔練佢就碎得
Clause 你以後打龍確定自己唔使落男盾/靠人落男盾咪碎
你只要確定你以後都唔會升嘅英你直接碎就ok，碎咗唔好之後先嚟後悔就得

碎啦 你又唔係有心玩 又唔會買隻英
你等慢慢溝既話你一世都唔會用得著

我覺得打龍男盾唔洗專都夠

張收人海報幾型 ，講到明nyx 火法 沙弓要3星專up

碎左requina先，反正我就算碎1把又係換一把，3把都係換一把

你喜歡啦，碎1把夠你換到就得

不過唔知點解就算我隻kara t2左 羅蘭得5星，感覺上好似羅蘭仲勁，dps高過佢，就連repeat ch6 exp hard 都淨係死kara

咁都炸埋 屌

你未升個陣已經同左你講 你刷圖定刷龍都一定樹法>KARA
KARA係要齊陣打WB先勁

Nigga弓有咩用要3星以上咁把炮

GC2清火杖

係喎今日login 27日有1000碎

春水
上唔上4星好

我知呀，但無諗咁誇張 所以我諗碎完出黎整個把uw應該係俾羅蘭
Kara 唔係有龍女 jane就夠咩

又爆9埋

去到咁盡

都賣AC仲升乜鬼

升7下先上 蝕左3把ON99

呢個賺返4把

連左自己FB應該賣唔出

發覺玩呢隻game壓力同工作量同返工差唔多
瞓前見到wb未打，仆街又要浪費時間打埋佢
Pvp要keep c又要定期入去打
公會嗰邊又要夾隊友打

想棄但課咗金

棄同課過有關係咩

你課左就成世都唔棄？

好似好可惜咁

明呀 一邊想棄 一邊繼續課

BTW 而家有金幣同經驗關 打EXP/錢快左好多
打大半日都成億

唔關事剩係睇DPS當然推圖唔夠樹法黎
羅蘭招招技都打幾個
卡拉就只係會打一個
你仲要UWUT都未有

Kara 打地下城就知幾好用

Loveken 係咪巴絲黎

Lovekan先o岩

係咪有巴打可以開位俾小弟

台服10lv 公會,每周2次困難, 5lv 商店, 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢等等.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了,現有2個位以上, 加左請留名

巴打們，想練隻aoe清下關，邊隻低成本啲？
p.s. 已有火法ut3/冰法uw/一張自選/龍妹三專

私心推光法

:-)))))))

有無話要魔攻定物攻
魔攻的話，首先火法英就實有，但一定要有專，0星都夠力清toc 74同迷宮第四層
冰法無用過唔知佢0星夠唔夠力
一張自選係指英定專?
龍妹隻英首先要用6000石買，點都算唔上低成本

冰法低星應該做唔到清場效果
反而光法就得

岩岩quit左舊公會 等唔等到我三日 ？

ok,你ID係咩

申左叫KIWAI

Btw剩係玩左唔夠廿日

第15把

食0星有兩次機會20%，唔係好d?

LIHKG等唔等到我入會

又到GC既時候

我宜家先追返Post
74我用Jane Viska Cleo Annette
Viska 2星專 UT3
Cleo 1星專 UT3
試過淨係Cleo唔夠力

今晚試試VISKA +吸血鬼
唔得就算

74係Wiz Lab第5層

wb真係算鳩數
而家都係鳩打

1星專上2星
爆左2把

你地知唔知teamview返去remote模擬器
mouse click嘢係用到, 但禁實郁就冇反應係咩原因

得，有位，你咩ID

有人98% 都爆

你用MOUSE 定係篤落去
TEAMVIEW有兩種操作方法
前者要DOUBLE CLICK
後者IOS既話係有啲問題

我用pc版teamview remote返去
click嘢完全冇問題, 但click實mouse left click黎郁就冇反應

講漏咗, 係模擬器入面先郁唔到, 但桌面禁住left click黎郁係做到

夜神問題

我用MOMO冇你講呢個問題
BTW PC 既話用PARSEC
順好多

原來係夜神問題, 轉用bs又得
仆街掛掛下隻黑沙m 拔唔撚到劍

有無人想放ac?

亞SER?

台服?

呢度大把

Sor, 自選專+自選英啊，
睇嚟cleo比較抵用

但CLEO 0用途
GC2 上場之外基本上冇用
我就唔會升

74 層
迷宮
GC2
真係唔想升

公會 Lihkg麵包舖收人
一輪Hard Boss 4Lv商店 加左留Id

迷宮好似有其他可以打
樹法BB?

迷宮冰法要幾星先清到怪？其實我覺得冰法用途會多啲

冰法打PvP 都係煩膠黎

巴打Momo有冇內置macro？
已經受撚夠nox成日彈疾停

有

想問下LOMAN突破點咩好? 好多技想點唔知點取捨好

之前波波巴話狂食1星先最抵

第N次回帶
數學上黎講食0星係最抵
心態上黎講你食1星有加保底%,會好受啲
其實食1星你爆3次已經多過16把
點計都係100%升最抵

洗唔洗vpn dl？都入唔到官網

有 台服

仲有Theo 4* lewi 3*

搵雷電

要VPN架咩,我上到喎

宜家PVP又去返3秒完場既時代
真係好好玩

認同 以後都係100%先再升

用其他網dl到了

小心中伏

都入唔到

我都升緊5星 暫時食左兩把1星失敗, 我忍唔到手等2星先食

DL韓文個個
轉中文

原來下面有, diu

加左

ok,加左再講

睇你信命定數學
食1 星要better than 食零星係要6 把0 星都爆哂
由221000000 全爆既機會係講緊得9.75%
如果你覺得自己係果9.75% 非洲人，咁你不如升把4 星100% 食

洋介巴真係100%上最抵

我個公主都爆左兩把0 星，有啲驚驚地

下次我決定真係食16把算...
我人真係太黑底

221000000 我可以食到18把都爆

其實4* 上5* 攻擊力真係差咁多?

你哋用嚟升5星嘅2星係用4把，定賭？

台服滿lv公會, 舊台服3會 招人, 有1個位 , 商店就6lv 有T8龍鱗賣, 要入line

台伏ac

你縛左fb acc賣條撚?

連FB賣

未綁GOOGLE/APPLE咪得
信得過佢既話

殘體宇信唔過

巴打未玩過P5? 殘條撚咩

我未縛GOOGLE同GAME CENTER
除左首抽AC邊有人會完全唔縛

下次你寫明P5双子丫麻傻豬

縛乜鳩

你賣埋fb俾我?

日文字變簡體字

係咪有得入會

支持2210000000000

你未申請？我見唔到既？
LIHKG

玩呢啲驚賭裝好重要

糞驚無人玩了

※ 更新事前指南
9月6日(四) 更新後，為了要維持遊戲內可獲取金幣的特定項目之特性，
‘各章節金幣關卡’的金幣可取得量將會減少，
在此提供各位玩家做參考。

要刷錢好襯未更新刷多幾蚊

吃相非常難看，仲衰過台伏代理
可以開始搵新驚了

可能發現金幣pack冇人買

5日都未爆post

等星期四出新英先有人講野

星期四係咪會有新英pool up?
想抽黑肉刺啲野

G會有冇巴打一齊打GC2?
暫定聽晚11點

可以留埋tg add你入約戰group

韓日配音差好遠

岩岩申請左啦
ID: 屌解呀

有意思咩咁樣

Sorry我好仆街咁笑咗

多謝亞服G會既大家照顧左我咁耐
請各位原諒我任性, 決定今日出走去新會
但我會繼續係連登同大家吹水, 希望大家唔好嫌惡

去左邊

去右邊

食屎狗
出走去邊

連洋介巴都走埋
G會玩完LU

周圍勁會都只收GC2 英既人
想走都走唔到LU

走咩呀 都就棄驚

冇人陪只會迫我棄
入個有動力既會就迫我玩
唔想棄

係咪gc要重新組隊

好彩我不嬲為左慳時間, 打7-9

一直都沒英, 點組都係死

唔夠錢證明你地仲有好多野升
係好事黎

想整返隻PVE推圖 support/ cc dealer, 有咩介紹?

Maria ?

PVP就推聖母
PVE 既話而家樹法當道
AOE 可以打GC2 TOC74 LAB

樹法

Thz 2位
樹法已有, 但從未升過仲係lv1 , 想問下佢要唔要埋UW, UT2/3 先用得?
(我沒佢UW, UT)

ut3有就最好

no need uw ?

要傷害咪要uw囉

我手上得返一張UW卷...

有需要先換囉

任課架wo

有方法可以多啲

呢個點簡好？
二星英雄卷推薦邊位？
鑽石應該用係邊

（新手）

打開,冇得你揀
買英
睇第一頁
去巴哈學野

一隻GC2勁角都冇

0 課, 不了

宜家PVP真係好Balance

成隻Game都好撚Balance

Balance 到想棄 Game

去左湯巴個鬼佬會

真正令我想走既原因, 其實係因為無人同我夾到打gc

5星nyx好多人爭住收

D大公會根本就係跪求5* nyx

因為有湯巴我先入咋，而且見佢好似都係活躍公會

搵左3個
有個收左我
要我升兔奶打GC2

g會方針係咪可以改埋做養老 想認真玩既人可以退會

其實都冇人
不如考慮下收街外人
AT LIST 約到人打GC先
冇咁HEA悶

LEAST 唔識串

想認真玩既人可以轉驚

呢個真 不過未有驚好玩

而家好似連活躍既人都無，ｇ會３會真係可以合拼

拉埋台伏一齊

唔怪得之要減

有幾多件時裝

真係好撚多
我睇到打左個突 即刻快快手開哂D體黎刷

時裝佔咗142%

3-40件掛
我所有石無抽過十連，全部都係等特價買2100或者活動5萬掃Skin
利申：0課廢薯

113%啫
有30%係公會BUFF

無課大佬

以前一出特價會掃啲靚嘅2100
但依家發現如果忍得住手，到5萬活動先掃3000其實仲抵，非洲卷又照計多900畀你
不過全因為我唔買NPC禮物同唔用石抽先咁做

個人認為依個係無課石最主要來源之一

但有能力課嘅無謂忍，我成日覺得我忍撚到內傷

邊關黎?

7-9地

湯巴一日用幾多體

我無計，但依排都係用日任送嗰啲就熄咗Game

留名睇佢維完減一半

刷左2日由破產變返2億
太遲見到覺得好蝕

好痴線
致富在今朝

呢期打TOC個 Event 再狂換錢

錢易刷
粉難求

其實刷哂7-9拎粉盒、買GR 粉盒、得閒10 抽，係半價時候升裝，啲粉真係用唔哂

呢句真 儲左80萬粉以為夠用
一晚冇哂

無裝升無煩惱

粉用唔晒既話錢更加用唔晒

洋介巴點睇聽日隻新男人

同鬼手撞樣

洛克人

收台伏打龍ac

個樣太中二，好細路
我鐘意大波波

那你喜歡血法嗎？

應該出隻男血法
由正太進到上大波

洋介巴點睇里歐

台服公會仲有冇位可以比我入
ID: Mugen無限

LEO?
我麻麻地正太, 少年會好D, 不過佢無出10~15歲既男角色

FBI

屌 15日uw無Kara 份

2/3/5星有咩人比你揀就得咩UW

咪話左15日要揀樹法 自己合果張簡KARA

屌我調轉左.,,,

幫你唔到喎

拎黎比龍女/Jane囉

Jane arena 有得拎 但龍女又未用住

記住換晒d TOC幣

PVP除左新英之外全部都有得換

除左新英同NPC***

屌好撚後悔

唔怪得知你之前話5星樹法勁過T2 Kara，原來係比錯專人

感謝提供每日笑話

碌左個一蚊入黎

唔好笑我，我已經好慘
但我係係俾uw佢用之前講嫁

正式爆左第16把, 已開始蝕

仲有9分鐘

出返婚紗

光法又最後啦屌V社老母
Btw，公主

今次淨係出兩隻新英

Selene呢

美術圖唔撚準，入到驚睇3D先算

下年

哈妮巴有福了
Reina網絲3D衰極有限

新女刺竟然係吸血鬼

再見了公主
屌On9 V社

屌咩削第三次

3招都係群攻嘅刺客

好地地PVP英加強佢PVE做乜柒，又唔係好撚屈個隻 拎黎做坦解下烏鴉扇奶都得罪V社 我用左佢一個月咋屌

卡牌同冇削有咩分別

Tanya大斬
好似係

邊會咁快削，等多啲人升先，PVP全撚部都係卡法佢就會削，好似公主咁

好嘢呀，基佬無敵依家要1魔，之後T3由多1.5秒改做減1魔，做乜鳩

真心唔知做乜柒

睇技龍契弟好似幾勁
有暈有減速有增傷

男人唔想知

湯巴點睇隻女刺
係唔係專為GC2度身訂做?

主公娘泡咁搞法咪姐係壯大左卡法
本身公主一粒魔解卡法隊D控都要睇運氣，依家直接可以投降啦屌。

訓醒再算

疊層機已屈

下周商城直賣新英T5雙專

真係痴撚線

擊回夠 1魔2魔差唔多

2星水fluss 正式收皮
女盾3技要3魔 打1波隊難左
下個patch應該仲係咒弓t0角

差好遠啦下話 依家我一魔可以係扇奶落沉默後即解（至少我對大部分都做到）依家要2魔扇奶落完沉默烏鴉就接力開技控場有專既話重會扣回魔，咁搞姐係要練隻兔奶個D去淨化，同公主比功用就少左一半。

隻新刺殺完人加200%攻
100萬攻不是夢

正常都係解烏鴉招3技好過解扇奶招沉默
影響較大嘅係dps公主多d

龍女又多個契弟

成個角色方向話改就改，用開嗰班玩家真係好傷

哇 大大刀咁斬 斬到變哂人棍

蜜月期過左LU
開始狂NERF

仲要硬食一個新英包
先有得再買雙專包
Ve$pa

有咁既事咩,見唔到既

點解隻吸血鬼係物傷
仲以為有新女玩

其實係好事喎
好過抽極都抽唔到

個update 有咩要注意

冇玩好耐 又dl返黎玩
點解而家入game咁撚耐
開左亞洲服之後就變咁慢？

一直都冇變
ASIA 一直都有架喎

我想講中文版

仲返黎玩？

好消息：Tanya婚紗
壞消息：Tanya 被削

如果唔洗買佢個垃圾新英包就抵既

公主仲慘，削到冇野好削，第4 次定第5 次

記得課金
地精變MVP

咁又係
640蚊一隻英...
買6000石都唔洗640
都唔知呢個包做乜鳩

某八婆死都唔nerf

邊個八婆

波妹正式收皮

又OP又多人用又唔洗專果個

都係唔知邊個八婆

啱

個個3000 擊回2000 幾攻速2 星春水果個呀

岩岩先升完2星uw既dps公主 on9驚

NERF唔係問題
唔好BUFF PVE呀
屌你老母呢隻PVP英你BUFF PVE做乜鳩

唔湯唔水咁
都唔知做乜

唔緊要啦
出婚紗Skin即係大buff
實大把人買
認同請分享

棄驚身體好

要你升t3囉 唔比你3星就用得

升到4 星仲已經衝緊22100 ，屌那星真係想棄驚，練乜削乜

屌佢老尾
Nerf demia s3咁點玩
3粒先開到我成隊死晒啦

咁係變相NERF左1.5秒

VESPA
PVP搞亂你仆街

▶Game Loading Screen Stabilization (Only for AOS)
- Game loading time will be much shorter
開驚試下佢先

屌
PVP宜家真係唔洗玩
3秒完場係到送分

最on9係亂咁改，應削唔削，pvp向加pve do what 7 tanya個update又係膠

唔nerf又屌人地屈機。。。
而家nerf又鬧

呢隻已經比咒弓loman撚狗啦

坦隊可以返返老母個閪度
隻隻斬

等你班友練好哂 5 星專後先斬，迫你再練

ANDROID就ANDROID啦
乜野AOS

1.可以BUFF啲廢既
唔一定要NERF
2.NERF個啲唔係啲人話屈機個幾隻

咁邊隻屈機
明明前10最多就係公主女盾

仲有減少左新手場Bau嘅屈機性
以前求其換隻bau, 升都唔洗升，入場就可以開盾
新手冇解就下場

依家未T就冇得一入場開盾

Maria

5000鑽賣darkness custume

5000石

首先要理解下PVP英有幾多隻
唔係多人用就係屈既

好撚正

人地話屈就屈
萬巴你識條鐵
宜家Demia Nerf
我就唔夠人地有錢升過另一隊架啦

買晒未

贏撚左扣我分 有冇咁撚on9

之前都試過

btw 公主1600擊回就可以早過烏鴉起手 照樣吸得到
坦隊公主唔會點s2光
dps就慘少少 更加難破到咒弓盾

咒弓盾破唔到架
除非佢點咗可以破嗰個T

我係受益者

破到 公主夠高傷可以用cass加爆擊開場s2打爆個盾

搞咁撚多野，為左爆個爛閪盾
你會唔會覺得呢盾比公主把劍更值得nerf

今次幾歐

話說哈妮巴好似棄左 5日冇上

雙開個巴打ac打 都係咁

新英咪比佢威多排 d人升完就差唔多nerf架啦

NoNoNoNo

6萬石中幾多把

邊有6萬石
0課得5000

唔打了

中龍仔UT3 抵唔抵玩

有無人放台伏打龍ac?

驚已棄

新果條女點睇
好似好靚女

Tanyabb婚紗

有無其它驚好玩

我都想知

一路掛緊黑沙m一路爆uw係一種享受

黑沙

好玩呀清
0課都可以屌打課長 (暫時)

仲有個小號綁左唔用既FB AC
夠AUTO80有突

物理打全體 應該GC2幾好用

攞tanya打龍

落pvp試下先

肥仔巴你就好啦
tanya呢次正都不得了

女盾無左開幕S3真係難打好多 破唔到烏鴉了

打CONQUEST會入教學
弱智

Btw

唔係好明tanya專武係點nerf法..
隱身改晒做50就明

輸上Champion不是夢

隱身mode低dodge咗

Sor 睇少左

RICARDO同FLUSS

卡法仲係好強勢

都冇搞佢S3>S3
又冇搞必爆PERK
基本上可以話冇改動

只係削黑卡BUFF
由200%暴傷減到120%暴傷
五星專根本冇影響

淨係減咗80%爆傷
大家可以衝爆佢了 應該有排都唔會改

唔係話單機驚同埋之前唔知咩課金保底改制搞到超多課長refund

繼續必暴必中冇CD

kr咪又係單機
0課保唔保底都冇所謂
又可以拎埋補償

btw望住班課長refund完又開新人玩好想笑

公會教兔奶打GC2
魔防飾
玩S2加魔防

連fb賣俾我?

YES

你棄埋個會可以898

幾銀

湯冒召喚

已棄
布巴成為四代目

留名學嘢

岩岩先升左4* UW Tanya , 我真係屌你老尾呀

$648
兔奶雙專
ROI 1*UW+UT
公主2*+UT
山王UWUT
龍女UW

不了

賣完可以課一pack 落主號度

正想咁
玩左68日 圍返起10蚊1日人工都唔夠

勁唔勁

我而家真係想賣Account 呀
(不過連埋左Gmail Acc , 有沒得改? )

Theo 4*UW+UT
Tanya 4*UW+UT
Ezekial 3*UW+1*UT
Reina 2*UW+UT
Jane 2*UW+UT
另外有十幾隻英都各有1*UW/0*UW/UT

仲有1張UW 卷, 5張UT 卷

0課AC 賣100都覺得多
自己開玩2個星期就打得龍

其實個冇字係咁寫

調返轉講要用兩星期練先有得用

咁既ac 100$都嫌多

得個50 Crit / dodge rate 不如唔好要.

既然你都係想收D $100都嫌多既野, 我建議巴打你自己練好過係度鳩叫

巴打可以去望下首抽AC幾銀先

同埋好哂時間 我之前都係借人ACC打就算

淘實100人仔

駁唔到

人地收AC緊係同D棄左既人收
100蚊好過I AGREE TO DELETE MY ACCOUNT
打龍要求又唔高

你又唔出價 人地好心出俾你又要咁串
我都有兩個放係度 100蚊俾你我不如自己放係度玩

得罪講句，雖然唔係咩高星裝，但養到咁都要D時間，100蚊?我放個AC係度唔用都唔賣啦

係連登平收野是常識吧
唔知點解會激到部份人

小二，花生

100蚊一陣又要面交, 一陣又話login 要sms verify
屌,如果係我,我真係放係度好過

你有用就唔會放啦
收得都預你唔玩
比返100幾十你食個飯

你睇唔明?

我都想賣

公主4* UW + 雙UT , UW 衝左22100，好彩既下張就5 星
Theo 4* UW 2* UT3
蜘蛛 3* UW 3* UT3, UW 衝左一次
Mk 3* UW 0* UT3
Gau 5* CUW
May + UW UT3
Veronica
Gladi UT2

仲有海量英雄有UW ut

你兩個唔同SER

$150

呢隻雀出幾多 我出多... 1蚊

黑時裝有冇得預覽

平時你突破打個隻野咋嘛 有咩好睇

咁就想屈我5000石

有3星春水賣唔賣到錢

我都有支2 星有支1 星